會唔會係針對黃色經濟圈？

佢咁急咁推國安法 除左搞國際線既手足之外 會唔會係想搞埋黃色經濟圈？

所有黃店都係分裂國家 見一間捉一間

會唔會證明左佢地真係驚黃色經濟圈？

有冇啲咩方法可以解決

就算無黃圈
我都係唔會幫襯藍圈
錢都係流唔到入班仆街手中

當然係佢其中一個目的
到時文宣都唔俾貼
表態就拉得

藍店食撚屎啦 啲錢倒落海都唔會比佢地

成日話新疆
其實仲似西藏
西藏有精神領袖
香港一樣有
新疆賣點係集中營
但香港起多個島都拉唔掂200萬人
西藏幾年就嚟一次暴動
你可以預見香港短時間都係呢個方向

你收黃色經濟圈皮，咁姐係街上仲營業到既都係藍店，姐係全部可以比人都裝修，咁咪睇下到時仲有冇人黎香港搞生意囉

野食我寧願自己煮
工具or others staff，我自己去Amazon訂(if 仲有)
總之唔會俾錢佢個藍圈甚至紅圈

有心唔去藍店＝唔愛國＝分裂國家＝拉得。

仲黃色經濟圈?一早就係針對全香港人,睇下各地啦,

佢唔針對香港人,到處染紅,點生出黃色經濟圈啊,一早周圍都係紅色既強盜圈